夢見d野

如果有架車氣喉比人用火少會點？無知一問thx

用火燒*

自推

會冇事

AFTERBURNER？

會增加20%推力，但用多啲油。

係外面入去咁，姐係例如我用火槍對住個氣喉燒咁，會唔會爆炸？

認真問。。。。

根據能量守恆，E=MCC，你自己計。

on9

死氣喉就係燒完嘅廢氣，你覺得入面會有幾多燃料淨低

啲廢氣會吹到啲火翻轉頭，然後燒埋你支噴火槍，最後爆炸

依個世界會減少一名on9仔

笑到仆街

on9仔會屌完你老母先死

氣喉會被人落結界

嬲豬啊？

你條撚屌唔知人係度做乜就柒少陣啦

問題係你呢個諗法真係好on9
你唔係以為會爆炸下話
啲人玩pop and bang自己整到條喉著火都係咁

柒就認啦

通常玩法都係塞隻蕉係死氣喉,

thx，終於有d實際既建議

你去死啦